除左美欺之外有無十二碼炒過？

秘撈個古明華

你講幾時先？

十二碼冇feel

秘魯嗰場...不推了

以為得美欺炒過
Sorry收返